你地會唔會叫6x歲的父母買返份保險？

父母已退休，一個超過65歲，一個就到65歲，唔係有錢人家 ，一份保險都無買過，應唔應該叫佢地買返份醫保之類呢？以防老左有咩大病清倉

同埋有咩保險6x都有得保？

年紀大又唔係有錢人家都係靠政府算，
即使買左醫保，你都未必夠膽去私家。

你幫佢供實ok架

我怕touch wood如果有cancer, 標把藥嗰d幾萬蚊一個月點頂呀？賣樓咩？

買一般醫保，
個額唔會夠長期食標耙藥。

買高端醫保，個價又驚你俾唔起。

太遲啦

咁即係食得屎？

其實4,5年既保費,可能都等於你入一次院條數
不如你儲起D錢有咩事到時可以拎來用

講真 如果真係惡性癌要長期食標耙藥 筆錢我寧願攞來最後一段時間過得開心d
好過攞來醫 一來唔夠 二來醫好都半條人命

要打得標把個CANCER都好惡啦

不過畀佢快啲走好過 食完都唔會好返

有大事轉走資產 攞綜援拎資助 都要教？

其實醫保唔係for窮人，
而係俾條命有價值嘅人touch wood 有事果陣盡早接受治療，
而且醫保亦唔係萬能，唔一定claim 得足。

過左60歲先買就算保險公司受
個額都應該唔夠私家醫院醫cancer個療程
公家醫院某d化療標杷自資既可能夠?

應該去做個全面身體檢查，有病就醫，而唔係等出事先攞錢救命

有得買咪買 大把幾十歲先買 不過成功買到既例子唔多

高端醫保你可選擇不同墊底費，0墊底費價錢你覺得afford 唔到既話你可以揀有墊底費既，有咩大獲野都有保險公司賠，而自己只需要比墊底費個價錢。

高端醫保6X歲一年好似10幾萬?
唔買高端又冇乜用 好難CLAIM 就算買高端第一年買第二年CLAIM都好難CLAIM
除非過幾年 但都比左幾十萬所以冇乜意思

呢個網D 比較幾好既

老老實實, 無乜錢就拎綜緩

咁如果係買人壽呢？好貴？

買份防癌，因為只賠癌症相關，所以保費相對會平小小。70歲前都受保

Sorry, 係70歲前都可以投保，受保係到100歲。

買左住院
其他太貴啦

Pm 我了解仲退休保障

如果買住院 唔建議 性價比太差 同埋老人家大撚把時間去公立等
見你話係驚cancer 你可以google下AIA有種叫癌症全方位既保險 保費同保障既性價比對你concern而言最高

但咁大年紀病歷好難一片空白 有入過院/做checking有野既話要預左有部位唔包

錢唔多 買壽險/危疾比醫保好

醫保都係你洗左之後再claim

死後D葬費貴到你唔信

買set 啞鈴啦

見到有人話靠政府真係笑死，排公立排到惡化都未醫到。

how to pm u

壽險6x歲仲可以買？
即係如果9x歲過左身可以有一筆錢？

危疾唔係都係洗左先再claim咩？

6x 先買咪又係貴。

冇錯 理智既做法 正常黎講 你買一百萬 佢批左後三個月冇事 係第四個月 咁唔好彩出事 都可以有全保額claim 只係平同貴問題 如果你屋企人冇乜大病過的話唔難批

危疾係中左佢包果啲大病 俾舊錢你 你鍾意點用就點用 當然年紀大 係貴好多

生意角度 佢可以無價值咁走左 遺留問題同傷心 俾後人 或者可以選擇係有能力時解決左啲問題或減少後人問題

呢個好現實 生同死 都要洗錢

樓主如果手頭唔算好鬆動，幫兩老供份人壽加一份專保癌症既醫保啦，比較適合你

咁遲先買保險，到時要claim呢, 實話你申報病歷不足

而家有自願醫保嫁。60歲以上一定係貴。但起碼受保先
危疾比較重要。仲有住院

咁pk?可唔可以問政府醫院拎份咁多年嘅醫療紀錄去申報？

咁無知一問保險公司點賺錢？死就一定會死 賠就實要賠 博你100歲先死 供款>賠款???

保費隨年紀上升
老買一定貴 保費同保額既槓桿一定遠遠低過後生買

至於賺錢 你唔係覺得佢收你啲保費係放係度唔郁下嘛？人地做到百億千億既資產都有年回報雙位數增長

同埋保險只要個pool夠大，一定係跟返統計黎行
精算就係負責點樣balance返條數，而個保費又相對其他公司而言有競爭力
投資部就負責收集pool入面既錢去以機構投資者身分極速滾大

咁依家買我都一定賺喎係咪？因為一定會賠到，係咪咁諗？

買前按你父母實際情況報病歷，知情不報到時claim 咪有問題

如果兩老冇病冇痛 你可以試下買terms 冇現金價值果啲咪平啲囉

Term 人壽唔係終身續保

Saving 人壽 6x歲先開始買基本上衰過做銀行定期。

廢老死撚左去算啦 應該推行60歲人道毀滅

良性又唔計
前期又唔計
惡性唔死得又唔計
唔跟佢指定療法又唔得

你買埋我果陣

就算年輕時開始買
老左都會愈黎愈貴...

咁好多人會6x 斷左份保單？